［垃圾］不屑展柔結婚 胡定欣fans鬧爆單文柔！！！

好心胡定欣（37歲）好好管教下班護主犬啦，由得佢地亂咁咬人，唔怪得你又老又乾次次拍親拖都衰收尾 仲話你似李嘉欣喎，咪影衰大美人啦

阿吉唔係去左旅行咩

冇撚野呀.gif

今晚返
搭緊車無野做

閪口閪面閪女人

吉野妹使唔使咁刻薄呀
食泡菜食到癲咗咩你

以為你已完成濟州之旅

胡定欣成個八婆格 點會好過單文柔 又圓潤 好似地 啪啪聲幾撚正

去旅行都出po

弘咩事呀

佢d fans 係咪盲架？話佢似我？無撚嘢啊

胡定欣， 唐詩詠老女人聯盟

關你咩事

邊個年紀大似李嘉欣 ？

屌佢老母似李嘉欣 冇撚野啊？ 李嘉欣靚佢九廿幾條街啦 佢班fans盲撚咗定點 我覺得單文柔好睇過胡姨多多聲

似李嘉欣

李嘉欣 食撚懵你 李嘉欣靚到中港台都讚到天上有地下無，人地跟過大劉個個都知，都仲有超級富豪真心鐘意，肯埋單
胡定欣憑咩同人比？

有人搵我？

37

究竟邊到似
仲要愈大愈似

大嫲你唔好同d弱視人士計較啦 人地對眼睇唔清楚野已經好慘